黃心穎傳派對姣溝周志文：冇向馬明交代

藝人黃心穎與馬國明（馬明）雖然未正式公開戀情，但心穎卻被指背着馬明與「巨聲幫」周志文夜蒲，見人就咀，仲有指心穎姣冧對方添！

心穎接受東網電話訪問時，笑說：「嗰日係梁麗翹嘅wedding party，我哋好耐冇見，我都唔記得係邊個擺條片上網。（你係咪飲到好醉？）唔係。（點解咀梁麗翹同莊思明？）因為好開心見番大家，大家好耐冇見。」

問到有否咀周志文？心穎即說：「冇。我識佢，但唔係好熟，都冇約過出嚟。（嗰日有男有女，你有冇同馬明講？）我又冇特別同佢交代，因為佢都冇被邀請去。」

臭雞